屯門細哨

屯門vcity與馬會天橋，仲有好多狗，同埋狗隻私家車，4部kia白色五門

仲諗住去仁愛堂做個gym 添